Ark女王撈底加倉+baba調查結束+螞蟻出左整治方案舖上市路

有無人星期四沽空左？而家心情點？

Ark有撈底咩？

有。自己check

+麵咪媽建議大家可以趁低吸納

星期四 ARK 對 BABA 無任何動作

有撈底呀 ARKF買左7000股

7000股

1 ARKF 12/24/2020 Buy 9923HK G9835C108 YEAHKA LTD 373,200 0.0955
2 ARKF 12/24/2020 Buy KSPILI 48581R205 KASPI.KZ JSC 1,494 0.0047
3 ARKF 12/24/2020 Buy TCSLI 87238U203 TCS GROUP HOLDING PLC 9,395 0.0158
4 ARKF 12/24/2020 Buy WDAY 98138H101 WORKDAY INC 6,163 0.0813
5 ARKF 12/24/2020 Sell WORK 83088V102 SLACK TECHNOLOGIES INC 24,876 0.0563
6 ARKF 12/24/2020 Sell TRU 89400J107 TRANSUNION 34,049 0.1811
7 ARKF 12/24/2020 Sell IBKR 45841N107 INTERACTIVE BROKERS GROUP INC 30,645 0.0985

連登仔謮小心FAKE NEWS

宇宙最強最終都會受傷

咪撚亂講嘢, 可以害死好多人

我見arktrack有

有官方EMAIL 唔睇走去睇第三方網頁?

星四無入到 佢地都驚

又fake鳩人買baba

Check條鐵

發布假消息，咩居心

我原本都知ark冇撈，比樓主水左去睇多次確認，證明呢個樓主散布流料。 影響股價

之前都有另一個人話契媽買咗PLTR
我都屌鳩咗佢一獲

樓主買左好多baba? Or 樓主係微信女想托高出貨？

Block得

屌! 水尻人買baba

屌你老母屈鳩我契媽

好似話佢email係唔會show哂所有交易
之前睇啲youtube channel講過

其實有無得告樓主商業犯罪

契媽21 號有買baba，16654 sharea,佔arkf好少portion

我只信麵神